06年細霸換電門大概幾錢？

部車個電門開始老化壞壞地 有冇車房可以整或者成套換左佢大概幾錢到

咩叫細霸

大霸我就知
細霸係咩黎

大霸

大霸細佬

細霸以為係小霸王

Estima?